理性分析 利物浦出局原因

廢囉on9

錯，原因係真正既沙基利back

其實係班球迷柒開